好撚悶(有咩好做?)

係屋企有咩好做?
除左打機,打丁,睇戲